(又到214) 連登第一屆情人節公司收花大賽

上個post打錯字開過

今次就照舊分 U30 同 U50

利申：公司堆U60 4年來都係無入球

講開又講，我有個女同事年年都發晒姣咁四圍送朱古力比其他男同事

叫定班準教練好醒醒定買波